巴士司機係咪每次閂門都特登頭也不回咁開走

其實望下有冇人差一步就上到車係咪咁難

成日見到人跑到喘晒氣都上唔到車好慘

佢就係唔想咁多人趕上車
如果個個都等三個鐘都未到終點

出車望右睇唔到左邊

人地俾左油唔會等登為你急停，chok得太勁有乘客整親就無謂

準時個幾秒閂門走隨時可以啱啱好夾到個交通燈位廢事轉燈等成分鐘既,

下一個站啲人都等車都準時啲

都on9, 個個跑都等, 幾時先開得車?

扭軚一來要望右邊 同埋出左界 就算停左係度

你how佢門 佢開比你 會比狗捉 抄牌你比？

你靚到伊萬卡咁出左行車線都會停俾你。

而家靚女洗撚搭巴士

成車一百幾十人等你一個？

就係伊萬卡咁靚都要坐你架巴士，所以個車長一定配合，停車開門。

眼見要跑既都唔會追

開車望鏡，點見到你追巴士呀

啲大波妹盪盪下咁追巴士，
個司機實等

個司機唔習慣開車CUT線個陣望鏡既話
咁既巴士你坐埋我個份

app有晒到站時間
跑咩呢

其實我覺得佢擺明知你追緊. 但只係佢唔想等你
另外. 好多撚屌. 個個企撚晒係門口位. 唔撚行入D . 明明後邊連訓一個人既空間都有. 但班撚屌永遠鐘意塞係車中間. 前面果D 又行唔到. 明明有位又上唔到車果D 仲慘

屌你 唔準嘅

一個人一秒 全車人約多秒

唔好玩 讓一個 另一個接力 無窮盡咁點開車

咁女車長咪即走?

一定有睇, 仲好享受添